再咁落去 DonaldTrump好快變成同nigger一樣 成為敏感詞

好快會:

Why u say the T word ar?

He must not be named, you know who la

44任總統之後係第46任

已經係

弗地魔
國會事件

同習近平一樣
平民唔可以search

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

標籤左Donald Trump係恐怖份子

美國本土優先法西斯暴徒

推

美國人真係唔值得有民主

之前仲話總統山上加個新人像

已經係 歷史上唔存在、 蠟像移除左

Trump lives matter

邵嵐：出動美國黑警殺哂班侵粉同香港黑暴就光復了

美國人：